林鄭明午將赴廣西 期間由張建宗署理行政長官職務

行政長官赴南寧出席2019年泛珠三角區域合作行政首長聯席會議
＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊
行政長官林鄭月娥明日（九月五日）下午前赴廣西省南寧市，出席翌日舉行的2019年泛珠三角區域合作行政首長聯席會議。政制及內地事務局局長聶德權和行政長官辦公室主任陳國基將會隨行。

林鄭月娥九月六日晚上返港。在她離港期間，由政務司司長張建宗署理行政長官職務。

完
2019年9月4日（星期三）
香港時間12時56分

機場活動｜社區活動｜港島活動

-------己確定舉行活動-------

9月6日（五）
北區陪著你走音樂x分享會
活動：音樂會及分享會
時間：19:30 - 22:30
地點：彩園劇場

9月7日（六）
出糧換美金 - 全民提款日
時間：任何時間
地點：任何銀行

機場交通測試
時間：13:00
地點：機場

9月10日（二）
世界盃外圍賽：香港對伊朗

活動：叫口號撐港隊、鄰國國歌
時間：20:00
地點：香港大球場 - $180 (成人), $40 (特惠票)

9月14日（六）
機場交通測試
時間：13:00
地點：機場

中學生螢火之荊集會
主辦：凝火之聲 Youthire（不反對通知書申請中）
時間：16:00 - 21:00
地點：黃大仙廣場

天水圍親子遊行

主辦：未知（不反對通知書申請中）
時間：14:30
地點：天水圍

9月21日（六）
機場交通測試
時間：13:00
地點：機場

元朗恐襲兩個月靜坐
時間：19:00 - 23:00
地點：元朗站

9月28日（六）
機場交通測試
時間：13:00
地點：機場

-------計劃階段活動-------

9月8日（日）
美國人權及民主法案大遊行

推到民陣搞遊行援請通過人權法

活動：愛丁堡廣場遊行至美國領事館
時間：2:00（暫定、開放討論）
地點：愛丁堡廣場（暫定、開放討論）

9月13日（五）
獅子山之路 齊慶中秋夜

活動：人鏈
地點：獅子山，大圍、樂富、黃大仙等各入口上山
時間：19:00 - 22:00

9月15日（日）
We Miss You 英國集會

活動：愛丁堡廣場遊行至英國領事館
時間：2:00（暫定、開放討論）
地點：愛丁堡廣場（暫定、開放討論）

9月22日（日）
反對三不管：成立獨立調查委員會集會
時間：開放討論
地點：九龍寨城公園

9月29日（日）
抗中共反納粹全球集會

時間：開放討論
地點：開放討論

9月30日（一）
毋忘831集會
時間：開放討論
地點：開放討論

10月1日（二）
民陣遊行（估計將會舉辦）[/quote]
時間：開放討論
地點：開放討論

會唔會被車禍架?

三個月嚟第一次離港

去食狗肉？終於割席？

一去不返

大灣區永住

驚撤回後比軍政府緊急召見？

今日宣布正式撤回
聽日就被車禍
之後宗仔上位慢慢清算克警挽回民意
港豬繼續返工

放權比張建宗撤回?
返到香港再扯貓尾話張建宗自把自為?

一定要，唔撚想再見到佢

永留中國，不要回來

宗仔政變

5/9機場！！

佢都係仆街冚家剷

一路好走，地獄之們已開等緊你

宗：機會嚟喇

原來係呢個

中共會唔會想搞掂佢，話意外，當比香港下台

做半年就落任
幫林鄭抆屎姐
之後換個新特首 做返d野挽回民望 再等下一次送中

之前比狗咬都未報仇
唔知會唔會乘機插狗仔2刀

你睇下個龜頭幾似你

醒啦香港人 有得一次送中就有下一次
一日無真雙普選一日都無可能真正解決所有問題

唔獨立都冇撚用，換邊個都係咁，一日只有中共操控，香港一日都唔會好

遠禁？

獨立調查警隊委員會

上咗去就返唔到落嚟

係一定要獨立， 再真雙普選，真係選出香港人公認的領袖，咁香港先得

「軟」 字係咁寫

港版林彪

客死異鄉

又話出唔到街嘅

要被懷念了

獨立脫共係唯一出路

林鄭咁要面，特登放比宗仔做唔奇

直升機

一係獨立，一係中共倒台，咁樣香港先會好

祝墜機

都唔知已經幾耐無聽過珠三角呢個term

如果明居正無估錯嘅話，呢次將會係林鄭最後一程

走難

張大將軍

冇咁狗掛

Operation Valkyrie

返廣西剪頭髮

港共信唔過

有騾仔放假 要林鄭頂

快D叫佢兩個仔返來見最後一面

被意外

唔會送中
再講大陸要捉你, 朝高鐵站已經一站式做到哂
大陸既立場立廿三條都未到送中修例

柒七真係on9 到加零一中既XO

共狗幾時信得過姐？

林鄭

以我所知房署好多時都咁玩
趁大佬行開左，acting嗰個瘋狂批野

去都咁高職位用唔用到呢招就唔知

開始擔心今晚係推緊急法

仆街 好似比明居正老師講中

唔通坐高鐵

終於知一去不返 這個道理

Lan線要上演了

啱
隔幾年又 loop 過
不如依家一鼓作氣，繼續堅持落去

中南海清算

佢死左，張建宗上位，溫和派領袖繼續溫水煮蛙，2047集中營見

媽媽話我去發展大灣區啦
子女們留在香港自生自滅啦

可能主席jer痕姐

避開市民計劃

架車

即係今日冇撤回, 我返去訓先, 星期六機場見

雖然佢死咗換人都係一撚樣，但係我哋好想見到佢死

泛珠三角區域合作
唔係叫大灣區咩?

宗仔acting果時做晒五大訴求啦

886
被人溶了

之後有咩冬瓜豆腐都畀佢揹
林奠：計劃通

more?

rip

蘇周屎

**轉載**
大家可以嘗試騎劫’曱甴’呢個稱號
見到狗就嗌佢哋曱甴
返學見到狗仔都嗌佢哋曱甴仔
盡快騎劫’曱甴’呢個稱號
令對面所有’曱甴’文宣失效

我覺得示威者俾人叫曱甴係好危險嘅事
曱甴將示威者dehumanize，啲黑警久而久之潛意識會覺得佢地唔係人，唔會care佢地嘅權利甚至佢地嘅生死 (參考Black Mirror 第12集 Men Against Fire)
所以騎劫呢個稱號好重要，請廣傳

快撚d攬炒

唔係娛樂公會主席上咩

一早都話會咁樣做
接受你部份訴求
等佢做多幾個月
然後再搵個理由令佢辭職
然後換個邱騰華或者張建宗做
咁樣好多和理非 冇上連登嘅
都會收貨

廣

西

港

閪

！

宗仔咪又係員佐級主席隻狗

其實佢如果聽日去中国佢真係有機會今日出緊急法，佢去中国被自殺，出意外機會極高喎，佢呢排不停錄音流出可能就係為今日

Btw佢撤更加要全力宣傳點解缺一不可

求吓大家，暫停鑽牛角尖睇多啲評論

[緊急]如果共媒01係真，要全力推一國兩制失效同中英聯合聲明

錄音流出 即時送中

不過另一方面睇
其實好彩當年係佢上位
佢咁撚打得
做到咁撚出面先可以喚醒左香港人既政治觸覺
早D面對現實
唔再比呢個極權政府溫水煮蛙式咁赤化

好走唔送

唔怪之港股大升

爆完料
俾人照肺啦

個名臭哂咪要換名囉

佢離港就應該唔似

去廣西俾高官抽插

返唔到來就

被食鯇魚魚生

走佬咋？

做定帛金都得喇

佢有幾撚打得呀？
佢試吓出嚟同我隻揪，我讓佢單手都已經打撚死佢

仆街得黎好醒，點會沖出黎幫人擋子彈

宗仔成立緊急法 處理左四大探長先
寸尻我吖嗱

鴻門宴

林鄭再返唔返到香港

食埋今晚最後晚餐

仲核突過暴龍哥屌騾仔閪

去咗咪撚返嚟

被消失了

宗仔咪被散仔協會脅持
林仔正式接管香港

上去處理行政長官？

我宜家係一日特首
林總統你再出句聲就即刻送你中

林鄭唔好死丫 請救救林鄭 他是一個偉人

由政務司司長張建宗署理行政長官職務。 呢句先係重點

明居正 831 果段youtube d野中哂

呢個時候上廣西 絕對不尋常

去俾騾仔屌

林鄭係精神領袖不能死

牙宗即刻撤回送中
反了

唔撚洗返嚟啦
送佢中啦

柒婆若要流亡，今日係最後機會，聽日一入支那，冇人幫得到你

警犬咁唔妥張建宗，會唔會有政變？

咁正常安排一向係咁

林鄭 走丫 唔係會你今次自己送中

我仲想睇你出自傳

宗宗係時候發動政變 建立臨時政府 柒婆流亡大灣區

為張建宗接手做準備

快啲cap低建制撐無需撤回啲文宣

宗哥即刻應承五大訴求，設立永遠不設送中條例，玩鳩死中共

泛珠區域涵蓋九個內地省區（福建、江西、湖南、廣東、廣西、海南、四川、貴州、雲南）以及香港和澳門兩個特區，人口和生產總值超過國家三分之一，是重要的區域合作平台。

林鄭媽媽 唔死得

我覺得係佢講咗話
「自己都想唔做~但身不由己」
之後比阿爺捉去照肺...
屌你老味...阿爺未同你割蓆你先同阿爺割蓆?

有重大事會發生，自己不在港唔關我事

上廣西shopping 去salon

去咁遠會否被pk

和你塞
第三集
齊接機

林大帥應該準備接管香港

劇本：林鄭於赴廣西期間發生意外，因此由張建宗接任臨時行政長官

班死仆街賤種狗呢

班狗一日仲係度 一日場運動都唔會完

五大訴求 缺一不可

笑死
又想踢個波比張建宗

終於有機會去剪頭髮

今日緊急法
聽日離開香港暫避

烏克蘭總統都係偷走去俄羅斯

信埋晒D01同西報吹水, 頭先仲咁開心好似贏咗咁

宗仔第一件事捉散仔會長出來示眾

被自殺？

一仇雪恥

去剪頭髮啫。

一雪前耻

宗仔：狗隊代表法律

會唔會有空難

港共會有大動作

殺一儆百

缺一不可!

民主訴求，缺一不可；

以眼還眼，鷹犬全鎖；

有錯企定，即決勿拖！

比暴龍哥車死

阿諾科維奇

香港靠林鄭先走到今時今日令香港人團結

我地唔可以比佢死

無林鄭香港人仲係on99等比中共吸血

會唔會今晚潛逃

好擔心佢會唔會好似上面啲官咁
睇睇下風景失足
從高處......

求下大家 保住佢丫 唔係邊有目標binc

佢一死成個運動方向又變

好擔心

佢坐飛機定高鐵返？

搵張建宗出黎撒回，拎光環。（林鄭應該係棄子，食晒中共D死貓，光環就比之後會重用既人拎）

係咁的話
之前鬧過宗仔的林大元帥仆硬街

96齊接機
或直接d
96齊禮賓

要被消失了。condom Rest In Hell!

講撚咗好多次
泛珠三角經濟特區呢班官先係今次幕後大佬
西環後面嘅就係呢班人
如果要搵武警扮香港警察嘅一定係呢班人背後支持

五大訴求 缺一不可
FIVE DEMANDS - NOT ONE LESS

廣西恤髮好咩?

林鄭不能被自殺或出任何意外

佢係咪去機場搭飛機？

坐飛機定高鐵？想學亞洛科維奇？洗唔洗送佢一程？

撇除政府問題，淨係計警隊，再淨係計721 85 811 新屋嶺 CCTV直送 831，已經夠哂理由比示威者做任何野，包括以武制暴 以眼還眼 百倍奉還

重申七一宣言，立即實行雙普選，推翻港共政權

「勇武派」、「和理非」係角色，唔係派系，理念一致，只係手法不同

唔係仇警，但大家一定要清楚知道點解要清算警隊。警暴（濫捕、濫告、不依法規）係暴政一部分，唔全面改革警隊、監警制度，只會令目前同將來爭取雙普選更加舉步維艱

#五大訴求 缺一不可
#唔撤就罷
#罷工罷巿罷買罷課
#我係香港人
#我參與全港四罷
#各區集會
#出核彈麻包袋都唔割蓆
#直至政府跪低
#重組警隊 刑事追究 改革監警制度
#永遠不光顧荃灣北角元朗商戶
#抵制一切紅媒相關商業活動
#抵制一切鐵路沿線所有商戶

lan線準備

一、撤回草案
二、解散警隊
三、撤回暴動定性
四、釋放義士
五、落實真普選

五大訴求 缺一不可
FIVE DEMANDS - NOT ONE LESS

佢挽鞋就得

出緊急法
領導先走

希望佢一家四口喺哂架車度！
求佢一家四口被車禍！

由禮賓府去英國或美國領事館都好快，柒婆快啲走，即刻走，一齊走，蘇州過後冇艇搭啦

張建宗 睇佢都知 喺唔做唔錯個類

五大訴求 缺一不可
光復香港 時代革命

聶德權、陳國基要陪葬，好慘，打份工啫，有冇人識佢地或佢地屋企人，叫佢地詐病唔好上飛機呀

林鄭快d走丫

老實有冇人知佢老公同2個仔係咪都喺英國，如果係佢可能今晚緊急法跟住著草，如果喺大陸就9成撤回

佢撤更加要全力宣傳點解缺一不可

求吓大家，暫停鑽牛角尖睇多啲評論

[緊急]如果共媒01係真，要全力推一國兩制失效同中英聯合聲明

612 721 811 831

多一個失蹤人口

返廣西都唔去美國

著草了，好似烏克蘭個前總統咁

唔返去英國

清算警隊

BTW 姐姐上到位未

林彪

快撚啲被車禍啦

幾時死

五大訴求
缺一不可

一路好走

支持張建宗成立獨立調查委員會

五大訴求 缺一不可
光復香港 時代革命

五大訴求 缺一不可
光復香港 時代革命

五大訴求 缺一不可
光復香港 時代革命

去食牛歡喜？

新特首張建宗

林奠會唔會被抑鬱

Gd

機場?

想學烏克蘭總統咁走佬？你成家人仲起英國林奠

6月9撤回同9月4撤回分別係邊呀?

分別在於:
3隻眼
2次地鐵恐襲
2人被刀手斬至重傷
8人離世
超過100人被檢控
超過1000人被捕
受傷, 逃亡不計其數

淨係計以上的分別, 已經好明顯。
還有整個警隊及制度的不公義已暴露。
五大訴求，缺一不可！
光復香港，時代革命！

lm

會唔會返唔到黎

我正式宣布香港人要6大訴求, 要加埋解散現役警隊及重組

據航班資料顯示，今日全日僅一班客機前往南寧，為香港航空 HX 1351

我們懷念她

成班唔好ff la

往西意外準備好了

集中火力，國際文宣
英文唔叻，幫手貼圖
英文勁抽，回文翻譯

會唔會發生交通意外死左😂
然後張健宗頂上